我想用呢個post整合返因為呢場運動而逝世既名單

我希望大家可以合力提供資料
並將呢份名單用作:

1. 紀念每一位手足 以示我地所有人唔會忘記佢地
2. 將名字永留於香港歷史入面內 如wiki, 香港網絡大典等
3. 作為文宣 (我明白係唔太道德 但都唔希望佢地既死就成為一個句號)
4. 提醒現時仲係戰場既人 唔好被麻目

希望大家可以用以下既格式去提交

=========================
逝世時間:
2019年XX月XX日XX時XX分 (香港時間)

名字:
XXX

死因:
XXXXXXXXXXXXXXXXX

家屬留言:
XXXXXXXXXXXXXXXXX

生前相片:
-圖-

補充資料:
XXXXXXXXXXXXXXXXX
=========================

呢個表可能有錯漏
但都想大家填住先

如果真係太多既話 (雖然唔希望)
我會開份google form比大家繼續填

最後我會整返個excel出黎比大家用

我可以做既野暫時得咁多
希望大家可以幫忙完成呢份表

Thanks all

推

其實好想知個200位義士既家屬去曬邊

推唔到都推

第一位係唔係太古黃雨衣 梁手足

如無意外應該係